[1Q題] 香港邊個地方最多八達通？

答案兩頁後開估

唔想估 唔好開估
Thanks

銀包

班黑警偷埋搶埋咁多
一定係狗屋

李斯
輕鬆謝謝大家

機場 因為乜閪都有

黨鐵站